如果你話世界上最有建設性既種族係日本 我可能唔會同意

但中國一定包尾

最有建設性：德國

接收晒啲難民拯救世界